記住七個字： 連儂牆 只貼不守

只貼不守 貼完就走
只貼不守 貼完就走
只貼不守 貼完就走

我地既心力應該放番係主線到。

全部同我入嚟記住勸交第一守則

遊擊戰術

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

其實好合理
得閒路過貼張心意就可以

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

Push

slogan 易記

推！

Be water

我都覺得守埋d紙好on9遍地開花幾時變成據地自守。
敵暗我明，唔通你守24小時咩

只貼不守，貼完就走！

Up

推

推！

只貼不守，貼完就走！

1

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

推上熱門

比人撕得多就用3M Super77

我冇野講 我要見律師 我唔會解鎖電話

現場人士講過話佢地一起牆就俾人圍啦wor

班藍屍廢佬有心搞事
現場人士根本走唔到